討論一下大埔10號遊行

其實經過琴日 大家都睇到大部分大埔人無咩裝備 亦都無咩經驗 最重要係 佢地無勇武既心
同時 和理非又唔敢出黎 見到有催淚彈又亂咁跑 仲要有人唔帶口罩眼罩 著住短衫短褲行上前
所以如果其他區既手足諗住10號入黎大埔既話 真係要有定心理準備 大埔人未必會咁主動上前線 可能真係要你地主動叫佢地出黎 振奮一下大埔人
另外 大埔人都傾緊可能遊行完就去機場或者其他區幫手 所以前線既手足真係要有哂共識 確保有足夠既哨兵同人手先好決定衝定唔衝
千其唔好將其他區既模式放落大埔

香港人加油

推

民建聯大埔支部：

新界大埔寶鄉街112號二樓
2638 1144
2638 2244
dabtaipo@dab.org.hk
dabtaipo@dab.org.hk

昌運辦事處
大埔昌運中心商場二樓119B號舖
2663 2238
2663 2183
dabtaipo@dab.org.hk
dabtaipo@dab.org.hk

太和聯絡處
大埔太和邨麗和樓121號地下
2650 3886
2653 2533
dabtaipo@dab.org.hk
dabtaipo@dab.org.hk

推吖

Push

Pish

推呀

大家幫手推下

自推

大家幫下手

前線請聽我講 覺得有用請轉發

大埔警署出面條太和路好長
沿路直上有橋過廣福邨，可退守入邨
邨入面多廢老，少量黑
穿過廣福邨可上吐露港公路，以及火車站
往下有寶鄉橋及紅橋
分別可以去到廣福道及富善街
廣福道兩旁多小路同唐樓，差佬好難捕
亦可退往運頭塘邨
通過廣福道另一邊可入火車站
建議係廣福道打巷戰比較有利
佢地好難放催淚彈

如果要走
唔好經廣福道迴旋處

太和路另一邊盡頭
可以經太湖花園轉入大埔公路入林村
緊記！呢邊會有迴旋處有三條路
一條路經林錦公路入元朗
一條出粉嶺公路往北行
一條往吐露港公路出九龍
呢邊多村民少狗
比較安全

點解無人入黎幫手推

多謝巴打既意見

如果10號行完散水點睇

大埔人想咁樣 但係唔知其他區既手足點睇

入黎呀

大埔投石機真係要急切改進

完全零作用

大直路點走呀，百米飛人都跑到冇氣啦

呢個真 仲要斜斜地

推到俾前線手足睇

大埔鄉下地方都好搞

大埔人表示昨日冇目標 大部分人和理非 雖然大埔偏黃 但好多新手

大埔唔o岩守

大埔墟人口密度又低又無太型商場， 又多唐樓洋樓 矮樓多， 又有老人院， 好易搞到d街坊好大鑊

又守返琴日太和路， 一條大直路。
點守。。。。曝曬就有份

走到去太和邊就開始冇交通工具 林村方向得一條村同兩個屋苑 入村唔通行路去粉嶺咩 除非哩埋到聽朝
戰線9成唔會漫延到太和 去到太和上車走比較好

大埔唔好諗行路去第二區 太遠 交通就主要廣福道，大埔中心巴士站，大埔墟站同太和站
每地方都相距一段距離同可以從唔同途徑去 可避免撞到狗